[啊木你不如唔好叫啊木]曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區[104]

樓豬好波

好波到quote都唔記得delete

手機開po係論盡d

撚木

鳩木 我屌你老母

法邊爐已經係我地既人

@manutd
We are pleased to announce we have reached agreement with Real Madrid C.F. for the transfer of Álvaro Morata. #MUFC

木仔最後一星期

呀木一路好走了

活華特死全家

報驚

dllm

on9 topic

巴加藥膏去車路士

咁老竇一定買馬迪了

點解朗隊會變到咁

一定係比人改圖

屌 戈40m當哂係人工 加比朗隊算喇
比夠1m/week佢

隊長

朗隊始終如一, 變既係牙朗

再吾簽人 就真系反木囝了

佢老婆仲FIT過佢

迷木除左「轉會窗未開」、「仲未到七月」同「仲有大把時間」之外仲有咩藉口幫木狗兜？

青訓連唔用青訓咩

昇冬激西

我以為hea碧黎 一樣樣

做乜撚野 木仔

Good topic

有L朗唔駛再買翼同前鋒

L.朗 Y.朗

仲未到七月 係真過喎

買親翼返黎都比撚羊取代

見到朗隊開始覺得踢英超都唔係太辛苦姐

你係阿希呀 ?!

Hi g頭

朗隊天生異稟，其他二打六球員羨慕唔黎

你見點呀？

我係阿羊

阿木

邊樹鄉下？

EXCLUSIVE: Morata deal will be done by the next 48 hours He will fly back to his honeymoon and have his medical when he comes back #MUFC

特登掉低老婆返去同賤種講數，達子真曼

第幾次48個鏟？

腥港

改幾隻字又一單新聞

無限48小時

下次就寫next week

仲好做過毒果記者

返工就專心d啦

明白

啲囡呢？

星馬泰港日韓中俄美英法意德西葡

無台妹？
渣ga

台妹邊駛叫架 , 去轉新北玩撚到你唔願返

依加黑妹咁hit都冇
等執笠啦

原來sis係媽媽生

I won't join

I will join

講真我dump低老婆同蝗傾 就知我開硬

頭盔都唔使帶

Hala Madrid

系

連加特俾狗吊

打錯個你個名姐 咪難為隻狗啦

我係一個好小氣既人，真係得罪我我會記著你幾年，即使今季鞭唔到你屍，唔緊要，將來幾季我鞭到 你潛幾個月水，連自己個狗竇都唔敢入都得

牙賓小氣到

和好ok?

Morata to #mufc is progressing slowly but remains on track [men]

搞事狗

夜媽媽又開人波

原來我今日隔離場就係long人個條友

好彩唔洗對佢

ok，一三五定期開post吹奏NBen就和好ok?

咁樣long法都可以唔開波, 班友真係忍得

不了, 已經簽左中堅

比人long個隊後生仔波，好多傻下傻下

睇得出啦, 條友訓係度都係得兩個隊友埋去睇佢
其他好似唔關事咁

btw, fb條片無左

一鍋堂有咩湯底必食

唔知

book到？

新人留名

麻辣

+1 想知有咩要注意

每日最少吹奏木神 3 個鐘

有個叫撚羊嘅係雞頭黎
福仔渣車勁

甘吾得了 佢做野太撚慢

卜咗星期六

有無人會去Now TV 2017第三季節目巡禮?
有幾個class of 92黎hk

尊重d, 咩雞雞聲咁難聽
人地有TITLE架
PTGF召集人, 性服務聯絡顧問, 交配統籌專員

Sorry

又唔使sorry, 得閒幫襯多d啦
聽講佢本身都提供PTBF服務

佢食太多佣 我問過價啦 決定唔幫襯佢

曼區手足有無折？

新po 留名

留個靚名

靜到...

空炮哂仲有咩好講

無人去?

曼又空炮 nba果邊我刺又俾人搶左cp3 仲有咩可以J

cp3+harden
完全無諗過

兩個都要波...點夾

兩個都好依賴P&R 點搞

應該好多人

炒過一鍋堂

依家唔係摸奶去去下蜜月掉低囡囡翻馬德里

係本身已經蜜月完 2個一齊翻西班牙 摸奶留馬德里 囡囡同朋友出西班牙既離島玩

新人留名，請問有咩要注意？

呢到有3個人屌不得 如果唔係會有專人屌尻返你
1 爆炸 2撚羊 3朗隊

中間嗰個指嘅係球員定我地牙希？

me

Lin Lin任屌唔嬲, 然後就會見到單騎戰群雄

玩具界都有轟動轉會
幾時到我曼

早牙

咩轉會

早

Paul go rockets

我以為真係玩具😂😂

山齊士先係真正boss
淘汰梅西同小小羅

咪屈禾好喎
法國你地對禾好多5會

牙希!

燈鵰未呀

學啲清話齋 七月都未到
唔洗咁急

係lor
又唔知急咩
岩岩至開轉會窗之嘛

皇馬主席佩雷斯近日接受西班牙電台傳媒El Primer Palo show,訪問 , 親口否應了已和曼聯達成了莫拉達的轉會協議 , 你在網上看到幾千萬幾千萬成交消息全部都是假 , 因為根本冇球會同皇馬方面傾談皇馬前鋒的轉會 , 同樣莫拉達方面和他隊聯絡就另一回事啦。

keep blowing

前年ddg單野記到而家

又話摩佬同偑狗好老友

邊個黎

Who

男人黎架

我唔撚信！！！

佩狗唔係傻, 傾左都唔會講出黎住
C朗扭計走人單野都未搞掂
而家爆莫拉達走咪俾人夾住春袋囉

咁你快d丁

比班友丁多陣先啦

你心地唔好 自己食miss都算 仲要比男人手足丁

好差咩牙希家陣

有女仲買ps4 係咪想上演撚就得一條

早前先坐地起價 跟住又話無傾過

丙朗走唔走 主動權喺賤種到
要睇佢地肯唔肯出手拆掂逃稅單野
如果拆得掂 應該都唔會走
佢都講過幾次話想喺鍠掛靴

Real Madrid have put forward several arguments for wanting a higher fee for Alvaro Morata from Manchester United. [AS] #MUFC

娘子出黎睇耶蘇呀

一早有ps4 想換pro牙
撚得一條我未夠班玩

車路士與主力門將高圖爾斯的續約談判進展不順利。早前《每日郵報》的消息稱，雙方的談判被擱置，主要原因是高圖爾斯索要的週薪太高，讓車路士難以接受。

高圖爾斯與車路士的現合約將持續到2019年，目前他的週薪為9萬鎊，車路士願意與他加薪續約，不過高圖爾斯的胃口很大。《每日郵報》稱比利時人要求續約後週薪達到20萬鎊，比現在的2倍還高，這讓車路士無法接受，因此藍軍選擇暫時擱置談判。

不過麻煩事很快就來了，高圖爾斯的經理人在接受《 Sport Foot》的採訪時公然放話逼宮車路士，並且直言自己也接觸了皇馬。

談及高圖爾斯的續約，他的經理人Christophe Henrotay說：「很顯然有很多豪門球隊對高圖爾斯有興趣，包括最新的歐冠盃冠軍。高圖爾斯是能夠幫助球隊贏得比賽和冠軍的人。我經常和皇馬的高層會面，他們也經常提到高圖爾斯的問題。我的職責就是讓雙方保持及時的溝通。」

希望賤種真係簽到啦

一邊俾爛口miss用粗口鬧你jj細 一邊雪雪聲 一邊同手足打fifa

go rm la diu

駛咩你玩，痴女miss每日玩足24小時唔放手

屌

朗尼在曼聯的位置愈發尷尬，一個多賽季的時間，朗尼一直在質疑中默默的煎熬著，而下個賽季的朗尼究竟何去何從，是一個不小的問題，加利尼維利就十分的困惑，為何這個問題還沒得到解決。

尼維利指出：「我十分意外朗尼的問題竟然可以拖到現在，婆婆媽媽！對於曼聯來說，如此重要的球員，在季前熱身的關鍵時候，仍沒有決定未來，是球會絕對不希望發生的事情。因為每一次的賽前新聞記者會，都會圍繞著這個問題展開，人人都會問你朗尼到底是走還是留。」

此前朗尼曾經表過態，就是在歐霸盃結束之後，他說自己「或多或少」已經對未來有了底。

BBC指出，朗尼現在的選擇其實並不多，在中超開始徵收奢侈稅之後，他們引進朗尼的可能性大大降低，而他也不願意為了老東家以外的英超球隊效力，因此朗尼最可能得下家基本除了洛杉磯銀河就是愛華頓了。

永續朗隊

未簽到人
朗隊都唔敢放

大家依家點睇當年J到上升太空既贊奴沙?

新人留名 有咩要注意?

小心駕駛

珍惜生命

儲定報下次快期嘅錢

唔好成日炒

揸車唔好飲酒

遠離元朗

收到風意大利人才是首要目標

咪出市區

冇車牌點揸車？

留係元朗定出市區

唔洗有牌既（係大陸）

港島撚又贏

你買車做乜仲留係元朗睇牛牙, 出去挽啦

而家真係j 都無動力j
簽到先講啦

要簽人之係可以賣奶達啦

#Kylian Mbappe The young French boy is going to Real Madrid soon. Alvaro Morata is set to be included in the transaction.
（Daily Mail)

你冇野呀屌

都係嗰句啦 唔發奮既新仔 幾有潛質都冇用

達仔點會去摩
話佢去祖車咪算囉
吹咁大

法甲未打過真係唔知
如果係咁我會屌爆木仔

吹埋用牙朗換啦

Daily mail都咁認真睇

Mbappe唔想去皇（要做後備）奶達又唔會想去摩（得返半隊主力）

好想移民

爛腳

對雙腳咁邊會俾你過黎

唔係講笑 包皮可能真係俾雲加水到

屌 認真呀

水唔到摩都無用，個價企硬，電叻哪有錢

阿妓點會冇錢
幾個億仲會有既
係爺爺唔畀姐

你有無錢 有無技術先

近近地台灣囉

之前話出1億，我諗已經係爺爺死線

如果拖舟肯借佢出去 apple未必唔去鍠

爺爺佢好似肯為包皮all in 拎埋積蓄 本身一早同佢老豆老母打好關係
仲話買包皮唔會計落轉會預算

你當我有某d資格可以移民澳洲先 但可能要等好多年

咪玩啦爺爺點肯出咁高價
比利後生50年賣佢100m佢都唔肯要啦

Australia反華好嚴重喎

台灣依家買樓都唔可以當移民既用途
要真係投資先得

都唔係呀 無咩呀

比利唔係法國兵，爺爺獨愛法國人，多多都比

我反而覺得佢想今季全部預算allin包皮

唔好玩啦, 成億買返黎借出去

木狗幾時死

木仔就好似反西堆人咁
係唔會死

咁就真係太搏唔似佢性格
呀妓冇山齊士差好遠
比比鳥又有離心

牙木係未諗住等埋71回歸先宣布買左新球員黎慶祝

大米下季

我頂

唔算啦

做乜鳩

而家係機場接緊主席了

以後反kitroom

點解樓主咁on9仲有勇氣生存

覆錯

正式沉淪

人在釜山 韓國人都迷西

yo

想g why 遲下想去訂件主場

好似話國慶8折喎

好野 祖國萬歲

國慶直頭普世歡騰拉

知你去啦
洗唔洗yo咁多次啊？

叫佢食撚屎了

國慶10月1WO!?

電腦hang機sor

哈哈

印j league

同好。
都係曼聯加馬刺迷

佢岩岩出post
回歸20周年，20% off

比人屌到仆街
而家出post 話做咩要拉政治黎講

[img]

補圖

柒到喊

除咗kitroom仲有邊間好？係時候轉鋪

點解

NTS

佢地比人屌到上天花板
好多人話即刻unlike 個page
同埋黎緊本來買新波衫黃金期
而家咁搞法 真係g9g
no.7 , 21 實好開心
比我就搞返個Harry Potter 20周年優惠搶客

NTS冇盲球會字 季初都冇

搵韓費啦

間野咁垃圾 一早應該收檔

nts 即係邊間

no him lah

其實點樣聯絡到佢 佢係做啲咩架

當年我件14荷蘭主場印盲都係搵Chinaroom印

去21買淨衫先 好似最抵

無可否認Kitroon返印字係齊過其他

我個fd都係果度印左件上年祖狗M子

週末狂歡又來啦
由即日起至7月2日
凡惠顧任何產品即可享有額外20%折扣優惠
(不包括預訂新球衣，組隊球衣及客人寄賣)
優惠包括已到貨之17-18新球衣，原裝印字臂章，國家隊球衣，J-LEAGUE球衣等
會員獨家專享會員價後額外20%折扣
優惠期有限，貨品售完即止
笠水

我都係幫襯距 雖然波台啲人好撚憎個老細 唔知點解

態度唔好

又拖貨又印得衰

買淨衫就ok 其他就真係不了

香港曼聯球迷會FB話 Beckham 都到左香港😍

淨波衫佢真係最抵
係佢個到買左幾件
我都想知點解波台人D人咁憎佢
黎緊有兩件衫係佢到印返名有優惠 諗緊去唔去

系 唔夠膽印

訂貨拖好耐攞唔到
印字手勢麻麻我件伊巴同巴爾字歪

NTS, 幾好

想做得好生意就咪掂政治, 兩邊都唔得罪先搵到食

你貼鳩淪陷20周年
係人都知想搵著數

其實都係咁印落去
21 點解印幾千件都無進步

琴晚有個source話green換西波龍valanciunas

Btw 好想簽番george hill

去no7好過了 係貴少少但老闆曼迷 大家有傾有講起碼品質保證

曼子老闆

點解會去柒箭...

咸爺黎我真係請假黎呀

好cool

真係黎我射波都去

一大班

21個小川死肥佬
有撚心機幫人印咩
屌客就成日有

利申 十幾件波衫得佢度買個隻甩
其他全部無事
DKLM

應該組3巨 加埋melo or pg13

請左半日假
而家出發奧海城

之前咸爺黎香港去左我個fd做野果座大廈

但我個fd果日咁啱遲到見唔到咸爺 佢dum撚晒春

Class of 92😭

有咩手足相認 ?
著緊伊巴

屌 係mk 做野過唔到黎..

咁多四眼仔既

04 05作客C朗

有女🤤

想知個活動係幾多點？

兩點開始
下個站到！

幾點完，依家觀塘出發有冇機會睇到

完左去黃埔

夜晚黃埔6:30都有

諗住去夜晚個個，但佢地簽唔簽名架 怕帶左衫去又冇呢個活動

我冇拎衫都照去

咁又係 夜晚好似仲有達哥同佢地打機

佢印字幾有心機，同佢吹水講下波衫都得

到在現場 好多曼子
原來0230先開始

好多無業遊民

凌晨先開始

成班唔撚洗做

唔好起我低

係你對面

係你後面

搞到唔敢著係佢度印個15-16 主場卡神..

係你下面

聽返呀希段野 好撚過癮

聽到我係咁笑

old new is so唔識串

純文字？

有個ching係咁講 咪重溫下

search la

好似叫我叫mata 日日都追擊我

你個菊花又香又甜又幻吃

你殺左佢全家

點解坐地鐵？ 因為封路？

U果然是GAY....

應該係啦，雜總好似會經奧海城，掛哂banner歡迎佢

13:41講電話果個特西黎架?

咸爺都黎左

今朝係咪有人話著伊巴......

黃埔都開始有人

係咪全港得我一個著Blind出街？

畢特回家

走了 夜晚要教 睇唔到咸爺

我都會

又送禮

邊位巴打呀 認左佢啦

7 1興加拿大獨立都ok

NOW係咪ON撚9
送咁大舊野又盞留係後台

所以收返

我係藍色sharp

有女既喂

著左大佬史

報紙都出左話咸爺呢左香港

咁多曼狗係側邊唔驚比人打??

諗緊去唔去黃埔

得個睇字

差少少同到Phil合照

想問下有去既巴打係奧海城個function完左未

走左好耐了

你個樣通哂天啦下話david

五老

成班廢坑唔讓座比傑斯

咁貼地搭地鐵

因為習大大坐唔到陸上交通工具啊

多得習帝封路咋

習大大話無封埋地鐵仲唔多謝佢

100萬既題目：
坐新車既話
得返三個位
咁邊個會起身？

已經落bar

Ozone

仲搭唔搭地鐵呀五小福

咸爺都好似黎左？
岩岩碌過林日A fb見到

蘋果話今晚join另外幾位既private event做嘉賓

仲早過5子到香港

合體
真係有今生冇來世

咁咸爺去左邊

搵PTGF掛, 你無發覺晏晝唔見左某會然咩

去溝晒你d 女

🤤 可以同咸爺屌同一條女 諗起都流口水

屌 原來你都痴痴地 鐘意ntr 自己

個劇情諗起都扯

United 'complete signing' of next Pogba

United beat off stiff competition from both Juventus and bitter rivals Manchester City for the France under-16 international Aliou Badara.

被問及南華降班一事時，畢特指早有聽聞，對於歷史悠久的舊東家選擇降班感到傷心，但他有信心南華來季東山再起，馬上重返港超聯。

我覺得羅生羅太應該會搵佢食個飯

輕輕一推

係咪封路冇車搭要搭地鐵

估唔到佢都有留意呢單野

我寧願自己比咸爺屌

比大部分香港人更關心本地波

cap晒你班變態圖 等阿希contact你地

你不如畀阿希contact佢地?

第二簽 可以J了

第三簽

請埋雲爺爺撚幻齒喇

Get French Football‏ @GFFN
AS Monaco have assured Kylian Mbappé that they will not sell any more players after Tiemoué Bakayoko to Chelsea this summer. (Le Parisien)
邊爐

食賓賓未

黃埔現場

fb 有live🙈

蘋果動？ 好疾

佢地應該覺得好悶。其實有唔少曼聯球迷👍

A private jet has landed in Manchester last night, and it took off from Madrid. [M.E.N] 今次到飛機

航拍機

載木撚返來咋

木仔傾唔掂數飛番英國姐

幻覺黎架

新簽條o靚仔真係好似普巴
連d動作都似

lin都返左去練習了

打緊lol既

請佢地黎睇人打lol係咩玩法

行路係咪都係gut下gut下

7到唔敢睇啊 屌你老母

國米籌夠30m未？

輸波嬲左

唔講唔記得，仲有兩日

多到唔知簽左邊個

有live 曼聯對巴塞（加利佬講波）

藍天安達臣巴打買左電話未

琴晚見到蘭尼射失12碼個樣好傷心
回家吧

天體灘

等係值得
喺黃埔成功拎到加利佬史高斯同傑斯簽名

Everton are close to agreeing £25m deal for Michael Keane. Manchester United have 25% sell-on clause and will get about £6m. [Sky Sports]
木仔

嘩

屌你

加利佬最親民
喺通道一出黎就即刻簽
基本上遞到件衫去佢身邊就簽
所以第一個簽落件衫到嘅人係佢
（菲臘佬叫幾次都無埋黎 ）
之後我一直喺後台果邊等
（本來我係有意睇埋達哥打機ga ）
真係要多謝史高斯同傑斯篤尿
佢地去廁所就要經過我地後台果邊
跟住佢地去完廁所出黎我地叫住佢佢地就埋黎差唔多逐個簽了

我都簽左呢3個 氣氛幾好😭😭😭

邊爐係咪已經收左皮

你話個show？
但如果去睇打機
我一定拎唔到史高斯同傑斯簽名

好撚葡萄😭😭😭

[當我...] 22歲女誘11歲男童上床 連仔都生埋

點解個樣咁似一個曼聯球員 ...

Fabinho was not the Jose Mourinho's preferred option to reinforce at midfield or at full back

雞頭

WA屌

污泥

典呀清
（否認係雞頭）

請珍惜牙希

有無握到手? 咁就可以間接握到佢地條J

欲拒還迎

有無識新女呀？

唔係呀 我話簽名個陣😂好多人勁叫
我都冇睇個show 在廁所位度等😂

冇
圈子好細

請你好好放底

好似得你屙完尿唔會洗手

仲正 佢地間接握我條J

喺得果度等嘅都差唔多係曼迷黎架啦
見到點會唔叫
仲要咁近距離

番工冇去到
好正聽巴打講
飛機都出埋

買左啦
不過G6+聽日先到貨
聽日要返阿媽度食飯
後日先去攞

豐澤?
知唔知G6幾錢
我都後日去買

2000蚊幫你要左佢

點解要plus

G6水貨先三千鬆d，鬼域都3千7

plus 多d ram多d rom, 耐用d既

以我所知港版係無加ram，係128gb rom

係wo
依家先醒覺簽我果3個都係曼聯one club man

我記得睇到單野話韓國先賣6gb,國際版照係4gb

突然好想食cold cut platter
有冇手足知邊到抵屌

U11唔係好d咩

可唔可以教下細佬點食 要夾咩飲品

我連咩黎都唔知 介紹下ok?

google完都唔知咩黎

酒店/home make
係maket place 買唔同ham自己片
最多買埋現成既煙三文
但勸你唔好食咁多
一級致癌物

你話食完隻腳會變你咁仲恐怖啦

認真討論
嘗試下唔好提隻腳啦好嗎

係buffet最中意就係食ham

我唔知要夾D咩黎食 就咁食好咸 試過芝士+餅 好似好D

Inter have told United that Perisic costs €50m if bought before 1st July, after that he’s not for sale.

Ok

唔好賣呀
賣左正契弟

有冇手足會去聽日民族黨既集會

講笑 唔好嬲 講番食啦我地

去都去民建聯慶回歸聚會啦

吾了

去咩民族黨呀
去民建連又有野食 又有錢收
上位又快 好過去傻下傻下既集會

我食ham係配菜食
好鬼正喎

唔係配 蜜瓜咩

鄉下仔唔識食 有咩計

你有人喂.....

你走堂定點

咩學校 重要返學

密瓜配Parma Ham 姐係好撚咸果隻生豬肉
其他果d配沙津食算啦

summer sem呀屌

爛grade?

爛你妹牙

btw 可能上到8點走？

唔洗貢喎

冇爛呀 要補credit咋

Former Manchester United striker Javier Hernández is set to leave Bayer Leverkusen this summer. (BILD)
出手啦

Salami ham 個時係澳洲有碗雞肝醬好正
但香港一定貴

Btw都係夾麵包姐

Parma? Iberico?

犯法

天時暑熱要留係屋企涼冷氣，不了

不了

吾好甘啦

最多去完我請大家去撚羊度搵ptgf

成本太大啦對好多人黎講

下，好喎咁

文沙做乜咁落力?

應該唔會衝 儲下民氣

你唔好撚去踢波囉

唉 想嘗試改變下姐

要睇射鵰呀

去還去, 有咩自己小心d
隔離有post講, 個wordpress講哂應該點做

都係果句
留得青山在, 哪怕無柴燒
咩事都好, 唔出聲唔回應唔簽野就對自己最有利

小心d啊
個後備席等緊你架

屌你牙

71前 警犬唔會搞野掛

要洗太平地點會唔搞野
信我, 有咩事第一時間係...走
有咩之後再算

ok

打細路條片好可疑

Goretzka好勁

啲後上勁撚到

佢去左拜仁咁葛斯走得

其實轉會市場係咪結束左？ 靜撚到

木仔：轉會太Mendokusai，不了

特西有冇咩轉會窗獨家報導呀

一時唔記得gotze返左多蒙特

養左病好耐添，唔知隨時退役

新人留名
大家覺得timo werner bid唔bid得過
依兩場洲際國家盃睇落好岩打防反
交個波比佢 佢可以自己攪掂曬 有速度又後生
可以key住個波 又交到啲好毒嘅直線

不過紅牛肯放先算

痴線fifa佢速度9字頭

呢仔友踢紅牛之前我已經有留意佢
個陣係德國十幾歲球員個球圈已經係好出名，講係近年頂級天才又新德國美斯

當時fifa都唔係妖人黎，死升難升先82

不過我之前係到講，d巴打話紅牛唔係靠佢

隻私人飛機landing未
馬德里飛曼市要咁耐

曼市唔係咁易著陸嫁清

收到風
曼市打緊風落唔到機
所以轉左係倫敦落機同轟簽約

之前打個啲U1x 聯賽好似話場均超過一球（雖然好多德國年輕前鋒都做到
但係睇完佢代表德國打個幾場都好高水準

用慣LG
加上我成日去旅行
廣角鏡超好

水機我唔諗啦
因為有個朋友之前係深水埗開電話舖
你知水貨咩料啦

可以去左鏝

說好的摸奶48小時呢

每日訓醒都期望有官宣
日日都空砲

男神你咁早畀女含醒左撚我地班毒撚

唔駛做牙

你...含完當然要做埋

Ji-sung is in the Legends side that will face Barcelona on Friday evening. Check out his best pics from his time with the Reds...

咁早就叫春
管家婆你搵唔到仔咩？

趕頭趕命食緊早餐 900又做奴隸啦

牙希咁早開始做生意...辛苦錢啊

ptbf 都撈埋

非法集會嘛

連集會自由都冇埋

On this day in 2009, Antonio Valencia joined United - he's our third-longest serving player.

Well in, Tony V! 👏💪

Inter no longer have to sell winger Ivan Perisic to #mufc in order to solve their Financial Fair Play problems. [di marzio]

搵快錢 做一日半日
只受女唔受仔

莫拉達呢

分享趣聞先~
DailyStar：
Ander Herrera to Barcelona: Man Utd could consider £60m bid

本身攻中右翼 但跑得唔夠快 加埋視野技術好
所以打中中
防中 本身又有身材 梗係勁
未來德國 中場wiegl goretzka

啊木你不如唔好叫啊木

咁似小朱

唔經唔覺又8年⋯

60m? hehe上季起碼80m

其實唔明點解從來無人搶呢堆德國土炮
德國兵服從性高紀律好, 場上高配合度高work rate
係明知唔夠拜仁搶定係德國仔唔願出國

100m 坐底
買豪門核心家陣係咁既價

唔講都唔覺
但佢防守都唔差 不過德國人去拜仁就梗
唔洗諗呢件

德國人去拜仁 =100%

interception同tackle仲要不斷進步
身位都好左 雖然身材都係咁瘦

真心咩 食唔食得哂呀

奧燒 基迪拉 呢啲都未打過拜啦

班德撚話佢似波二奶 btb黎
防守殺波準
好氣好力跑得快高好身位
傳波可以再好少少
我覺得佢都幾型
好似話leadership唔錯
仲要步大力雄咁推波
同雲拿度山齊士同一作用 仲要德國人
拜仁買佢就預左賣走山齊士

拜仁要既德國人係唔會要唔到

你

Weigl geis goretzka

draxler本身吹到好撚勁
點知

我淨係知draxler條囡當年好撚好肉好正

唉…難得踢返歐聯又俾木撚搞破壞
佢真係唔識搞轉會

平時搵埋幾多幾多錢都冇撚用啦
用唔著

上季都係b仔6月頭出
廢老1/7自己官宣
Mk同妹妹去到月中8月頭先有啦
我信摸奶會降臨我曼

啲錢要黎同朗隊續約

而家都好撚勁wor 有冇睇

Draxler 仲係好勁

神早摩佬就比左名單, 每個位置有多於一個選擇
牙木你典做野, 成億成億咁掉落個經理人塊面到咪搞撚掂哂囉

有睇洲際杯 唔識欣賞
做隊長 但都唔出聲既
又成日上腳

係psg之後好左
但由德國去法甲

紅魔曼聯今夏的收購進展並不順利，球隊至今只搞掂了連迪路夫一名新援。幾個傳聞中的目標如今都是八字沒一撇的情況。來自《電訊報》的最新消息，曼聯收購比列錫的交易也可能快沒戲了。

為了滿足歐洲足協財政公平政策的要求，國米需要在月底前套現3000萬歐，曼聯本希望這可以在球隊引進比列錫的問題上提供便利，以3000萬歐左右的價格促成交易，不過遭到了國米的拒絕。

國米在比列錫的轉會問題上堅持要價不低於5000萬歐，而曼聯則認為價格太高不願意匹配，雙方就此陷入了僵局。如今事情的發展，正越來越利於國米。

來自天空體育的消息稱，國米通過賓尼加等一些小的運作已經湊夠了3000萬歐，因此如今他們沒有賣掉比列錫套現的壓力了。考慮到比列錫對於球隊的重要戰術意義，他們願意將比列錫從轉會市場上撤下。

《米蘭體育報》的消息也表示，國米給比列錫的交易定下了最後期限，時間就是7月1日，直到7月1日，國米願意5000萬歐放走他，但7月1日後，比列錫就是非賣品了。不知曼聯如今是否會在報價上做出讓步。

你警告我做乜撚嘢呀？你警告我我唔撚驚！

唔買咁多位仲撚開心
踢意甲都係鳩爆
踢英超撚有咁多位比你爆
要鳩衝左腳仔我要杜拉格斯好過啦
起碼係拜仁屈過一年機

快點兇狠警告我 企到1000m

打完個垃圾國家杯就黎料啦，比D信心木仔OK

未到7月d轉會咁少係正常
8月先屌

軌聽日有conference
轉nike
同應該官宣幾條友
唉屌 我地仲係得白lin

國貨米蘭有米了 串了 唔買了

藥膏 lukaku 龍 仲有無

想要target都比人買晒一係就唔黎
軌又想買埋nainggolan

呢三個都9成9 firm
好似有同nainggolan出過價

Timo Werner真係唔敢講
係紅牛呢季係就係踢得好好
但前幾季係史特加真係浪費左極多黃金機會
所以比多啲時間佢
睇下佢係真係成材定係好似華迪咁得一季貨仔

如果牙木買馬迪 比 軌買nainggolan
每日都屌佢老母

$$$$

條友好似二傳都幾好？ 但靠速度搵食既前鋒唔太睇好

成真就真係笑撚左
人地kante都一個打到兩個咁
nainggolan又係一個打兩個
你玩撚埋佢啦

p$g

想問特西
我地有冇報過價比巴基約高同邊爐

sandro
唔知真定假

最剎食既真係速度囉

你當佢係強化兩級版既排球仔就得

同好 肉地

正撚到

有冇近況圖？
當年睇決賽望到條女真係扯左扯

呢種類型多數換左港女 矮身就會好柒 一定要高

大大隻 有波有lor

安慰自己咁諗
等出新波衫就會順手官宣

7月
安慰自己咁諗
等出新波衫就會順手官宣

8月
安慰自己咁諗
等聯賽開league就會順手官宣

8月尾
安慰自己咁諗
等transfer deadline就會順手官宣

依家咪係因為簽唔到人而唔出新波衫

Yes 一年前 佢簽普巴之前
你地班垃圾話 阿木 你不如唔好叫阿木

9月
安慰自己咁諗
原陣都唔差 比多d青訓出

好中意依種女
食過一次返唔到轉頭

簽唔到人都清走屎波寧先啦

不了 冇前鋒既搵佢客串

俾個no. 黎呀ching 你本catalog 有無

佢私家雞黎 點會益手足

大山婆

玩FM，Goretzka唔係全數據綠字咩

d名宿好等錢使？ 今年已經有3場長老賽啦播

你地做咩

又話毒撚

雞頭會毒得去邊

我係真毒

自稱毒撚通常食最多女

都係幾件姐

偽毒可恥

Yes

開名la

真毒會講食女兩個字

好彩禾矛講

好似係🤓🤓

會講食 呢個字

Done deal

曼聯鍊贏祖雲達斯同曼城，成功簽入法國16 歲中場新星艾奧查奧爾！艾奧查奧爾早前曾經效力巴黎聖日耳門U16，其後轉投業餘球隊薩爾塞勒A.A.S.。佢亦係法國U16 國家隊當中唯一一個唔係效力職業球會嘅球員。早係二月佢已經係曼聯到試訓，由於表現理想，佢同曼聯會簽4 年合約。

#MUFC #RoyceSports #AliouTraore

唔係人地同你講你撚知叫咩名咩 臭雞

又一簽

邊7個黎

你本catalog有架喎

雖然我覺得佢好正
不過真係好雞 ...
琴日第一張相係露哂波咁
之後tag 曼聯
我嗰時唔知佢做乜L
睇埋之後d 相先知佢去搵佢地

係咪有咩5會呀？

木神

有馬迪都偷笑喇
因住最後乜都買唔到呀

寧願唔要啦咁
你唔接馬迪 人地就唔會入
同幫軌買nainggolan有乜分別?

本身都買巴卡 你買埋馬迪

佢地就會再入多個勁既

藥膏同馬迪你地會寧願要邊個？

新bebe

粉紅色短褲仔再加埋肉脾

其實有咩問題

連簽兩個幼幼

20m馬迪同50m藥膏我會揀馬迪

但40m馬迪就

有隊長使撚佢客串

無人提簽米堡荷蘭仔marten de roon?

流料梗係冇人提

送都唔撚要喇屌 幫人出人工

20m ok既
40m up就戇鳩

邊個係藥膏

巴卡約高

唄你老母咩

撚羊幫我留個bking 聽晚9點

文西係咪去呀？

71都無簽唔到人我就著件獌初跳樓，希望摩佬同廢木關注下

人地一走馬迪就入一件
你想係nainggolan定係邊爐

邊爐啦

說好的幸福呢?

邊爐比埋佢地？
我地接馬迪咁撚on9

我想我地買邊爐

手足記住寫血書控訴牙
英文
拜託了

改都改好D

幾時去澳洲?

人地放緊假冇睇新聞

哇屌幅圖柒到

一季入左7個新星 咁先係我獌作風！
反骨迪迪仔自己要求去菜，所以我都簽返個反骨仔

下個月中

文西train一季上到82 打中堅好撚有用

Alvaro Morata has told his friends that he has made up his mind to join Mourinho at Man United.
( Src: Express ) #HalaFootball

曼狗真係俾上兩年木仔寵壞晒
七一都未到就嘈生晒

算啦，不如攞屎摩同雲爺爺換基奧特翻黎打住先啦

新人留名 睇唔過眼木狗效率

不如搭埋隊長換山狗好過啦
上次賣隊長俾我地, 而家一次過還夠兩個俾你

換到山狗我搭多隻羊過去同賠翻施維斯達個幾年人工比爺爺都制呀

AGGER

唔識英文

<iframe width="560" height="315" src=" frameborder="0" allowfullscreen></iframe>

不了, 搭lin

<iframe width="560" height="315" src=" frameborder="0" allowfullscreen></iframe>

唔洗再買前場, 我地原來有小爆炸

咩年代呀
仲留D咁既柒頭

型喎我覺得

香港留呢d頭溝唔溝到女

矮撚福音
個頭幫手增高10cm

Jesse Lingard has told his friends that he has made up his mind to join Grayson at Sunderland.
( Src: Express ) #HalaFootball

鐘塔西（Tahith Chong）是荷蘭人，但有中國血統。頂著爆炸頭的鐘塔西從外表看不出是華人後裔，但其姓氏崇有不折不扣的東方元素。據悉他出生於荷屬庫拉索群島，媽媽是第三代華人，隨了母姓。他接受採訪時曾經表示如果有機會希望能為中國國家隊效力。

Wayne Rooney has told his friends that he has made up his mind to join Zidane at Real Madrid.
( Src: Express ) #HalaFootball

Manchester United have been contacted by Inter Milan for Matteo Darmian. Juventus also interested. [Sky Italy] #MUFC

大米咪走

國米想要呀?
80M啦

過到FFP未?

華特拉馬

諗緊牙 冇人陪驚驚地

想要呀？一億囉

係屋企打丁好過啦屌

派利是+80m
quick deal

你組隊叫雞？

今日出街食飯 不了

G頭搵大錢 不知民間疾苦

我係窮小子黎

請我食ok？

朗哥搵代母生左兩件？

係,佢條女好似年底都會生

下 咁複雜嘅

買到人未呀屌你老母

大米bb dont go

又係你呀

躝啦屌你老母

話明窮撚點請你呀

連球皇片都J唔落

對腳幼到

召喚T-Chong手足

窮得只剩下錢同女

下下死去
就算爆過左人都去晒死位

你呀

真系好能串

係咪有咩5會
肥7毒窮邊有女同錢

曼谷現場直擊報導

more pls

48小時完左未？

So sad
全部空炮 無曬影

lin真係好勤力

已經開始操了

文沙都係

太好了

塞車呀 等多48小時啦

點解我哋會信馬迪會嚟搞到咁驚
一陣馬迪都係空炮

Pogba: "Dab is Dab, now it's gone. I think I've done the last Dab. Now it's the Billy dance. The dance is created by my friend Billax."

以後唔dab

好撚多搞作

去未

究竟要幾好彩先出到一個世界級又忠心既青訓
幾時先再有傑斯史高斯

Bruce Wayne Rooney
Jess Linaldo

Lingard smalling

取消左牙 轉左去bu

咁去未

bu你刀去？

你去我去

說一句放下了 心裏邊 更牽掛

留lin都係為左普巴有fd子係曼者
依家賣得啦

楊文蔚 定歐咩詩 竟然參加回歸晚會

好失望

8點開始左la 我仲係紅磡

smallim？

運動員都係要奶下先有贊助金，你估足球個班咩

原來今晚無射鵰睇

馬迪空炮未

支那仔先睇

佢地無得J簡淑蓉兒

冇左巴基同邊爐 你地識解啦

bakayoko to che dog
220 to man city

我地拎馬迪

馬迪垃撚圾 木狗死全家 （好似係）

靜撚到 Fake News都無得J

José Mourinho has reportedly urged Ed Woodward to bring Neymar to Manchester United. (Source: Manchester Evening News)

Binlo to PSG?

Álvaro Morata's move to Manchester United is all but complete. Real Madrid can now concentrate on signing Kylian Mbappé. (Source: Mediaset)

尼馬 達仔 福仔239 馬斯雅

四大天王

正常黎講7.1 係咪會有大單野?

7.1 遊行

是但黎住個馬迪J住先啦木仔

又邊個回歸

奧巴坦

直接宣佈羊格下季必然正選可能仲開心

馬迪都空炮了

我只需要你 在身邊 陪我吵 陪我鬧
別用離開教我 失去的人最重要
別說 你曾經愛過我
讓我們回到那一秒
你好不好

達哥係到講番同史長老佢地個日既事

買前鋒la 無伊巴都唔做野

史長老係咪佢徒弟?

渣ga,琴晚仲係咁r人去-,-
其實我係想fake你去-,-

好

我 立即 屌你老母

學v92放羊格做前鋒 一舉兩得

st福
ss羊

佢富二代黎 日日訓到兩點先起身上黎9up 點會出去

咁你唔啱了 搞下ptgf生意益下班手足都好嘛

我首飲歌 Sem break 除左番工 其他時間都好悶 以前仲可以出下街

最後黎既係黑碧同聰明仔

通常瞓到3點，之後出去食個早餐>上黎9up>去到夜晚9點食午餐（午餐會食少啲）>吹奏連加特/睇波>去到3點到就食晚餐>瞓

吹到連加特不要不要der

一日不屌木狗 一日不吃飯

木狗點撚樣啊
唔洗做啊

屌 都就開季喇仆街

買唔到人 臨開季執幾件二線番嚟我就真係笑

買中堅only, 學車仔打三中堅
下季champion

講完有無打個尿震

Blind jones smalling

爆佢爆咗返疤
Ake又返咗去般尼矛夫

突然係steam summer sales見到提示

疤近季買人廢撚到

做毒撚

緊係啦
d人工去晒MSN度

Vidal alcacer turan matthieu gomes
全部好料比佢用到柒哂

買隻右翼都正常既，宜家美欺成日打amc位，右邊空哂

turan抵死啦屌，同個陣隊疤都唔啱style

DEAL DONE: Barcelona have activated their €12m buy-back clause for Gerard Deulofeu on a contract until 2019.

一轉手就賣番出去 , 最撚憎就係呢類當球員係貨

買個淨係識扭波嘅有咩用
反正個波都係MN同小白key

我打 WINNING 佢係我其中一個必買 ＋ 養過世嘅球員

Álvaro Morata has told friends he is joining Manchester United and that a deal "has been done" with Real Madrid. (Source: Daily Express)

埋嚟打飛機喇喂

木撚其實係咪簽哂人剩係等官宣咋

木狗今年傾贊助商都好似做唔到野，之前吹到好行話傾掂球衣個袖贊助都未搞掂

WOW JOR LA CHING

希望一班叫莫拉達既手足上一上水

男人老狗 想鬧蝗咪直接D囉

型到

都係j番自己算了

黑鬼黎講個樣都算滑稽

同懷仔比係幾好樣既

搞笑藝人樣

仲有四日就4/7歸隊
到依家都係得連多夫一個....

Done

鵰

鵰你老味

嗨

感

白羊呢招用左十年都仲係咁屈

屌邊爐去PSG

totally no mood to watch this lineup

唔關邊間球會事, 係屌緊呢 D行為

你憎鳩皇馬唔好賴埋落我度

係幾時踢？

陣間 1 點開波

莫奶done

有無link 睇到

Smith

莫乃光

法國自己已經同班中學同學冇乜兩句了

我都係睇呢 D

佐杜積 DLLM

典解香港幾百蚊食個飯都貢垃圾

你嘅問題

用電話down mutv app有得免費睇好似係（唔肯定）

電話射番上 APPLE TV 電視睇

THANKS

細哨 李華杜

原來唔得 睇一陣就叫你比錢

Youtube好多livestream睇住先

好低清 不過睇住先

係

邦貴斯

戴維斯仲係咁撚型

阿狗都簽到拿卡錫迪

佢既情況應該好似之前迪馬黎曼咁

真係簽左咩？

£45m plus add-ons

達仔係咪聽日官宣？

官宣留隊

Lacazette 好撚勁
投降唔玩喇

聽日車仔會有幾巴閉呢？

我地獌聯有朗尼喎

細哨 D no look pass 真係好撚正呀

藥膏 Lkk 辛度 邦老師

盧卡鼓 比洛迪

聽日官方宣布 6 件

5 件 自

全部新人著新nike

細哨 李華度真係好波到癲

認真唔覺

曼係咪 仲未有風聲?

有冇清睇歐國盃U21決賽

冇乜

轉會已完

伊巴IG

點解我覺得佢係say goodbye

多數走先講呢啲

6月30完約咪講

無限48小時
你索性叫條廢柴啦你

我都係咁比人回購

清晨留名

因天氣惡劣由馬德里市前往曼徹斯特市的私人飛機要延後48小時

迪迪仔賣左柴郡間屋？？

國米隻老翼中文叫咩名

木仔
我唔話你啦
馬迪都好啦
俾個馬迪j住先

除定褲睇轉會

魯賓拿華斯咩事去狼隊
狼隊咁有錢嘅咩

=.=

全部去晒慶祝回歸?

等到變化石

Yes 我愛祖國

軌有無登刁

所以七月會多左支那G提供？

who？Ruben Neves？

搵料清組團返大陸叫雞啦

yes

準備好空炮

完了吧

咁辛苦攞到歐聯入場券，
諗住今個轉會窗實j餐飽
點知到家下簽得得個冰佬
屌你爛木

終於七月
呢個星期準備大家j 到傻啦

未有一隊登鵰

青訓連

車仔終於done deal
Rudiger

Manchester United made a new €42m (£36.8m) bid for Ivan Perisic over the last couple of days. [TMW]

摩佬個名單D 人有冇咁難買呀

木狗全家落地獄！

木撚想點啊
上年破紀錄都敢
今年搞乜

呢件正野黎

唔好再派利是啦屌
沾屎都殺

木係可以將易變難難變易der

派利是照殺啦
40m買啦屌

飢渴成咁

木仔快d手好無

未睇過比賽唔知勁唔勁，不過18歲就做波圖隊長

打得差現型，炒唔起，急住止蝕散貨

可惜 岩岩出道幾勁

兩個人有咩好比較？？

根本連係波圖都冇得踢
唔好打機以為妖人就J

有d驚訝去狼隊姐

去留都冇咩消息，靜到有d出奇今個夏天...

暴風雨的前夕係靜少少架啦

過左71啦， p 字頭應該買唔成啦

1001

下個post可以吹奏朗隊？

這是必須的

定啦 今日先71

個有61日先9月1

1

10001

迷拖同肥西是生活態度